香港招聘/招募/賺錢/全職/兼職/炒散

公司招募合作推廣
18歲-25歲
彈性時間 彈性地點
專業免費培訓
每項目利潤$5000-$10000
歡迎應屆DSE考生 大學生 在職工作人員
有興趣 wts98872473